自從做咗呢樣嘢之後，由刷親牙都流好多血變到一滴血都再冇流過！

就係用牙線叉！

一食完嘢就用，撩返食物殘渣出嚟大家都知如果留低啲食物殘渣喺口入面發酵會令個口好撚臭初頭用嘅話係會流少少，但用耐咗就唔會㗎啦！唔會口臭之餘又少啲脷苔仲唔會蛀牙！

水牙線

有冇洗牙

有呀一年一次

xx返印度